有冇人知岩岩荃灣沙咀道近大紅輝嗰邊咩事

又的士佬比乘客打又成班差佬咁既